書展今閉幕 有書商減價促銷

的書展今日下午五時閉幕，早上進場人數不算多，書商在最後一天減價促銷。

有市民第二次到場，特意帶同行李箱購物，她說早前已花約三千元為小朋友買圖書，今天就預計花八百元至一千元買習作。

有十年參展經驗的書商負責人表示銷情差，不旺丁又不旺財，在周末高峰期亦未見擠湧情況。她又說，已沒有利潤可言，只希望促銷賣出所有書本止蝕。

有大型連鎖書店副總經理表示，大致滿意銷情，營業額有個位數字升幅，但由於天氣不穩，晚上人流較預期少。她又說，有關年輕人話題、香港名人、文化書籍較受歡迎。今日會以半價、加一元多一本書等方式來回饋讀者。

對於日本著名作家村上春樹新書《刺殺騎士團長》被淫審處評為第二類不雅物品，不能在書展出售，她表示尊重，又相信不會影響銷情。

有大型連鎖書店副總經理....對於日本著名作家村上春樹新書《刺殺騎士團長》被淫審處評為第二類不雅物品，不能在書展出售，她表示尊重，又相信不會影響銷情。

99%三中商

屌！！今年又唔記得最後o個日早關！！

三千蚊買圖書 cls

買咁撚多書個細路咪又係柒下柒下入地鐵爭位坐

圖咩書
咪又係學習書
買完唔夠皮又買多次
睇書都睇死

如果學術著作唔算多
港大本本兩三舊水
童書先戇鳩, 擺明昆水
同埋好多二手放, 兩三折價錢

中國dna

身為書商 / 文化行業一份子竟然唔帶頭讉責淫審處, 仲要 "尊重"
呢啲垃圾都做到副總經理 , 真係影衰香港

環保團體呢 浪費紙張突然選舉性失明呀 ?